美國西部兩星期遊

六月有朋友grad 會去SF搵佢 除左SF 有咩city好推介

個人冇車牌

What happens in Vegas

無車牌，可以跟團呀
有好多美西巴士團由SF出發

SF近近地可以同你朋友搭火車去San Jose附近夾uber睇矽谷個堆總部
之後搭巴士去Monterey睇鯨魚

要感受大城市就搭Greyhound/Megabus去Los Angeles同Las Vegas
Las Vegas附近有大量國家公園睇峽谷

Los Angeles再落南部San Diego陽光與海灘
San Diego可以行去墨西哥Tijuana一日遊食下最地道嘅Taco同Caesar Salad

玩哂以上都廿日

呢幾日冇睇連登兒家睇返 多謝巴打